近兩周收血量欠佳 紅十字會將推手機Apps預約捐血

紅十字會輸血服務中心上月初擴展網上預約服務至所有捐血站，中心副顧問醫生梁雅詩稱，截至3月底逾400人透過網上預約登記捐血，當中約120至130人已成功捐血。她透露，稍後該中心會推出手機應用程式，屆時可透過手機預約，期望有預約者由到達捐血站起計，約半小時可完成捐血。

梁雅詩說，近兩星期收血量不太理想，每日平均僅700至800人登記，幸現時血庫水平仍然穩定，但她強調應未雨綢繆。
該中心上周五及昨日在政府總部舉行捐血活動，共120名公務員捐血。中心行政及醫務總監李卓廣指，期望今次與政府部門合作的行動可起示範作用，鼓勵更多市民踴躍捐血，為全港醫院的病人提供穩定血液供應。

我淨係預約

你有得預約星期一至五夜晚八點後再算啦

咪撚到時裝完個app
好似我的天文台唔記得熄提示 每20分鐘提我有陣風咁
提我血庫不足呀